口講齊上齊落， 永不屈服， 最後都敵唔過內心恐懼

一日唔敢面對， 戰勝恐懼都唔會贏

睇下V點樣令Natalie Portman 戰勝恐懼

講耶蘇咩成班冇事冇幹仲戴住口罩

貪生怕死學咩人搞革命